Inclusos os arquivos JS, CSS e HTML de um repositorio disponível para download com a resolução de um exercício modelo de calculadora, utilizando a linguagem Java Script. Último comentário realizado a mais de dois anos pelo usuário marcelonassar.

Caminho do repositório https://gitlab.com/marcelonassar/calculadora-js
